95後冇活動吹水GP

廢話唔多講
入條LINK之後自己睇啦
我得一個要求啫
多啲上水多啲鳩噏